【#市場熱話】759阿信屋全年賺過千萬，5年來首次賺錢

【#市場熱話】759阿信屋全年賺過千萬，5年來首次賺錢

759母企CEC國際（0759）公佈截至4月底止全年業績，盈利1234.9萬元，去年同期虧損952.1萬元；每股盈利1.85仙，派末期息0.5仙。翻查資料，該公司自2015/16年度轉蝕後，一直虧損，今年度終於扭虧為盈。

期內，收入19.6億元，按年升6%，其中零售業務收入為18.9億元，按年升9%。收益增長主要因疫情令毛利率水平較低的米糧、麵食、急凍食品以及衛生紙品銷情增加，但同時令零售業務毛利率按年跌1.4個百分點至32.8%。

於2020年4月30日，759阿信屋總分店數目為177間，淨減少2間。公司指，零售店將加強定位發展糧油副食品類別，以服務街坊為企業任務，所以未來759阿信屋將繼續物色位於住宅區內的民生商場或商舖，目前已有2家新店開幕及另有3家新店正在裝修。

該股最新報0.86元，升2.3％，成交額1023萬元。

【#牛熊對決】759阿信屋 5年來首次賺錢，明年會賺定蝕？

製圖／文字：Market Digest
網站文章：
—————————
【搶先看，追蹤財經市場重要消息】

前4年夾埋蝕過億都重頂到

大鋪越嚟越少

肥佬死左，而家邊個揸旗?

一間公司死唔死唔係睇佢賺定蝕

係睇佢現金流

wow 竟然賺

佢仔女

呢排d貨好似好左
多返d日本野
唔知係咪剩係我附近果間係咁

佢班伙記

黃定藍？

佢個女？

其實佢之前開得太多鋪同啲貨太唔穩定
改左呢兩樣嘢好好好多

係，早幾年行都無興趣

近一年d貨好返d

但係d濕鳩咩會員價，最抵價都係好煩好on9

正正經經統一曬一個清晰既價錢，咪再玩咩77折，老野最憎ed

而家好似係唔係都77

恭喜恭喜
終於賺錢
入多d好東西啦

冇中國貨 立即支持

做佢顧客就好，股東就免，日本城賺錢能力好過佢好多

同福建360打對台

咁個問題變成點解蝕咁多仲有現金流

是但，總之係360 競爭對手

等緊你上

做xx折俾人心理上覺得好抵狗衝去買，變做正價咪冇人買

其實依家d貨都唔太穩定

仲要係連蝕四年

你長做折大家知你玩財技野，mark大個數

好似福建360咁最多某幾樣貨品整個會員價平多少少